呢排壓力好大 一齊圍下爐

如題 有冇人理下我

李李

hi

好想搵人分擔童年陰影 但知道99.999%會比人2次傷害

大過眼嗰啲叫黑眼圈

米癲拉

清 請分享